Tela com listagem de todas as etapas de desenvolvimento, colocar a selecionada com um 'check'

Salvar todas as etapas de desenvolvimento no banco local

Duvidas:

- As etapas mudam de acordo com a cultura?